北上飲酒有咩教學

難得上去飲野
啲女人係就真係放啲
但係好似唔識得接觸佢地咁

排定器官捐贈受惠者果條隊

上完去仲有得捐？

上完已經捐左

食定野打底

假酒